有冇ching玩開十三張？

岩岩開始學人玩 發覺幾能好玩

無咩技巧可言，靠運睇有咩牌

賭啤黎講十三張無得輸

點會無技巧

電話版咪無囉 幫你排埋

都唔算冇技巧既
我覺得5成運氣 3成技術 2成心理
其實幾刺激

係玩台狗app3注贏晒叫打槍 香港係咪都係咁叫

3公都係

經常一開牌就會睇下有冇得報到 多數人見得最多係六啤半但我經驗係三花最多

雖然運氣大過技巧 但唔係無技巧 沖頭同定縮滔 蛇花唔擺 擺啤滔花 同埋有時睇你搏唔搏牌 eg:無花夫 多數一注牌 可以擺做 啤三花 搏殺格 報到唔報 擺奇牌 例如 同花順 四條 仲有要睇你係玩對莊 定世界大戰 我就玩開5蚊7 世界大戰 細細地同同事娛樂下 亦都見好多人玩50蚊7

我同fd玩多數會換3隻

換牌就刺激d 但我覺得運就整定 換牌變相無左個意義

唔換其實都幾悶下
你玩得熟 其實唔換牌好多都係緊焗擺法
好快就執完
同埋玩7注 唔換牌經常都係1注上落

你以為啦 好多時鋪鋪都閪到爆 就要諗擺3個碌 定無一蛇 定無一滔 有同事試過 2個碌 拆開個啤 擺 粒粒啤 我地成日可以有奇牌 3家同花順 3家4條都試過

好小玩唔換

換牌要花多好多時間 要換牌 寧願玩鋤dee

玩開好快
我地好小諗
玩開10蚊無上限

一人拎三隻出黎打亂佢再分？

3家同花順琴晚同個fd玩 佢四條二堵同花順尾

通常順/逆咁換

鋤dee技巧大d

6對半報到

鋤Dee搞好撚耐

換牌好似過癮d